Kohto käiad ei olnud egga tulnud mingisuggust kaebtusse egga selletusse asja ette wõtta
Kohto wanem Jaan Karing [allkiri]
Kohto kõrwamehed Kustas Sewerman XXX
Jaan Liiw XXX
Kirjutaja Kustas Liiw [allkiri]
